臥底示威者最終目標

臥底既任務就係提早將你地既行動通報警方，或者帶風向引你地去有埋伏既地方，又會帶頭做出暴力行為煽動示威者，阻止義士逃走，配合警方拘捕行動...不過呢d都係基本...

最終目的就係要搞到你地疑神疑鬼，互相指責同分化，割蓆，咁社運就會徹底失敗完結。